{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7672&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주아인티오펜션"
    },
    "text": "当宿はプールサイドカフェとホテル式寝具類を提供しております。 また、個別の室内バーベキューやスパ施設もご利用いただけます。 周辺には プチフランス, ナミャンジュ・総合撮影所,アチムゴヨ樹木園などが 位置して あります。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、大成里駅でペンション送迎サービスを提供しています。 全客室にはスパ施設とクックTVが備えられています。 プールのご利用はラッシュガードや水着を着て9時までご利用いただけます。 バーベキュー施設は電気グリルを利用し、客室基準で追加料金が発生する場合があります。 人数超過や未成年者の単独利用は不可であり、ペットの出入りは制限されます。 客室内の火災危険物質の使用は禁止され、分別収集を守らなければなりません。 利用施設はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部客室料金が調整されることがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "当宿はプールサイドカフェとホテル式寝具類を提供しております。また、個別の室内バーベキューやスパ施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはプチフランス、ナミャンジュ・総合撮影所、アチムゴヨ樹木園などが位置しております。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当宿では無料Wi-Fiと駐車場を提供しております。"
        },
        {
            "question": "大成里駅でのペンション送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、大成里駅でペンション送迎サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはスパ施設とクックTVが備えられております。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "プールのご利用はラッシュガードや水着を着て9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法や料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は電気グリルを利用し、客室基準で追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "人数超過や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "人数超過や未成年者の単独利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは制限されていますか？",
            "answer": "はい、ペットの出入りは制限されております。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用や分別収集について教えてください。",
            "answer": "客室内の火災危険物質の使用は禁止され、分別収集を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設や客室料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "利用施設はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部客室料金が調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 509
    }
}